香港會唔會有供樓違約CDC賣？

即是08年有人發達個隻

你指Credit Default Swap?

巴打係咪睇完the big short